想跟「中國妹」結婚 母要他不要幻想反遭砍

〔記者陳薏云／新北報導〕新北市中和區立人街一名35歲張姓男子，今上午11時許，因向母親表示要跟一名中國籍女子結婚，兩人起了口角糾紛，沒想到張男卻持刀攻擊母親，造成母親肩膀刀傷，警方獲報後到場將母親送醫，並將張男依傷害罪嫌送辦。

警方調查，張男有身心障礙手冊，平時常在家胡言亂語，今上午張男與母親表示「我要跟一個中國美女結婚」，其母親問「是誰？」張男卻說不出對方來歷，母親便斥責他「不要再幻想了」，沒想到張男卻怒拿菜刀朝母親砍去，造成左肩6公分的刀傷。

張男砍了媽媽一刀後，便獨自站在陽台上發呆，警方到場後，將張男逮捕，張男被帶返所後稱，想要跟一名中國籍女子結婚但媽媽不肯，但警方再續問該中國籍女子的姓氏，張男卻一概不知，就連長相都形容得很模糊，警方訊後將張男依傷害罪嫌送辦。

Source:

新北市真係特別多癲佬

支那妹

一定睇得多乜乜攻略之類，搞到有台妹都唔揾

Pish

死毒撚 FF有女朋友